屌你老母撞到我部電話吧

沖馬路追車都睇下位啦屌你

唔小心笑左

浮誇？

Qbear